明天返公司說話小心，怕有同事家屬係巴士遇害者

唔提咪冇事